林鄭在笑，共狗在叫，我「屌眾人」阿

你班友，一個行動Post 都冇，響度嘈嘈嘈，好心你地啦，咪以為連登就等於全世界啦
任何時候，都要有獨立批判思考，唔係入去個Post，見人地有2000+ 個Like 就未睇Like左先
醒少少，而家呢度既Mon Post 狗同五毛閒閒地都5-6百隻啦，未睇曬就唔好爭住留言推Post 出醜

我簡單總結下啦，都廢事咁長氣

一. 「真勇武」呢個時間一定係休息緊，唔會上黎講咩又失望又盛囉
知唔知尋晚人地搞到幾點阿，又要逃走又要搵手足仲要做哨，幾多人返唔到屋企，電話都搞到冇曬電，邊個會咁得閒上黎開Post
仲有，人地要出擊，唔駛響度話定你地知。醒下啦，連登已經唔係一個發放消息既安全地方，某程度上佢已經俾敵人入侵左啦。仲要加埋你地班豬隊友，睇下直播，再黎睇兩睇留言就知道個風向，唔該你收皮啦，驗下個腦再返黎睇下大家同唔同Level

二. 前線係唔會有「左膠」架。
大愛左膠連條蟲都唔敢踩啦，邊敢行到咁前。勸你地停手係廢事打能死左佢益左人地，明唔明。「羞辱」「錫春袋」大把野玩，以武制暴，而唔係以暴亦暴，前線手足其實好清楚，你班花生友就咪咁多廢話啦。我地又唔能係黑警，藍絲，如果要隊林佢，拖埋一二角，冇記者影到，直接用刀啦。咁多個月啦，搵把刀好難咩? 有冇見過兄弟用刀斬人阿 ?

三. 「和理非」「文宣組」冇一刻停過。
而家資訊量係極多，已經係去到追唔切既程度啦。好心你班友仔，檢討下自己有咩幫到手。你唔係以為「出過黎行」就叫左幫左手下話? 要解鎖文宣成就，你起碼都要整番張長輩圖先啦。咪下下響度等人搞，人地搞完Like 左就當做左。有冇幫人印出黎阿，有冇幫手貼阿，咩都冇，就唔好話自己做「文宣。啦

四. 知唔知咩係「去毒」，「洗太平地」。
點解 Facebook d 裝修Post 咁多人話多謝黑警，屌你唔係傻能左覺得做完野要爭住認係自己做下話，咁你不如直接去自首啦。人地用自己方式洗地，又唔係洗俾你睇，你睇完笑下咪算囉，又要話人地抹煞你既功勞。唔好傻啦，唔通我屋企收埋支AK又要話你知咩? 都係果句啦，臥底唔一定係「黑警」架，可以係「真。黑社會」黎架。前線手足一早已經搵左方法組隊同埋防止呢D情況出現，唔會話你地知「How」囉，係支持既，就響前線撤退既時候落街做街坊，做哨，做司機。唔係就收皮，打個J，然後早D抖。

五. 咩為之過火?
屌，前線影相就唔駛講啦，講左十世啦，仲影就抵屌啦。屌下你又唔係打柒你，我地有教養架，知道咩係可為咩係不可為，真係過左火既，做錯既，唔駛講，即刻幫手足「消毒」。你睇下爆富臨果陣，唔小心嚇親人，一張紙巾成件事就唔同曬啦。
尋日掟中記者就緊係唔好睇啦，真手足又好，假手足都好，大家都唔想架。咁應該點做阿，去港台度留言對唔住同辛苦記者，去醫院送生果又得，咁個畫面咪平衡囉。黑警射鳩完我地都識出黎支持伙記啦，你班友反而響度屌屌屌，無能聊。

唉，一邊打呢個Post，一邊食早餐，又浪費左我D時間
知唔知呢一刻幾多手足響臭格俾人搞緊
幾多律師幫緊手足搵料
見到你地咁易俾人帶黎帶去，真係So sad，恥與為伍阿
如果冇獨立思考果D，唔好睇連登啦，去睇Baby condom 啦，反正睇聽完人地講一句，又會「係阿係阿」架啦

連Post 都要自己推

推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

六月至今，當權者做左好多野令我地處於水深火熱之中
裝潢交通，商鋪，基建，受苦只會係我地市民，d高官，落order個個會幫手搞番掂咩，唔會！咪又係叫d基層員工幫他們執屎，通宵工作，破壞港鐵會阻到d高官出入咩，佢哋出入都揸車，點會有影響
反而只會令外國報導/遊客以為香港好亂，示責我地，明明我地係受苦的一群，我地要令所有人都知道香港人仍然係好理性，係好安全既地方，呢個係我地既核心價值
宜家好多外資都澈左去新加坡，又被人發旅遊警示，跟本係坐收漁人之利，難道我地要眼白白要睇住自己辛辛苦苦建立既野，供手送俾人？！
香港人同內地既唔同係我地係食腦，靠智慧取勝，係文明的一群，過度既裝修，私了，咪搞到我地好似俾大陸同化左(用血腥和暴力)
俾更加多機會班黑警,無能政府做我地黑材料

攬炒香港對林鄭根本都冇影響，她都搵埋不少，唔做特首，咪拎埋d錢去其他地方過世界
到時受苦只會係我地呢班真真正正既香港人

所以，要爭取，但唔係用暴力，而係係世界不同大型平台發表言論，對他們施壓

終於有個post似樣啲

推阿推

似番正常post
團結下先
拉尻長嚟玩先